[Idol School] Fromis_9 討論區(12) Love Bomb回歸大發！In F9 We BOMB!

現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！

《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

fromis_9（韓語：프로미스나인，英語：fromis_9）是2017年由Mnet策劃的綜藝選秀節目《偶像學校》，在為期11週的節目中選出的韓國女子音樂組合，由李賽倫、宋河英、張奎利、朴智媛、 盧知宣 、李瑞淵、李彩煐、李娜炅、白知憲等9位組成，其中成員盧知宣 因以第一名優異成績畢業，故擔任出道曲中心位置（Center）與表演時將負責Killing Part，且出道專輯將會發售盧知宣的單獨照片之特別版本。

團名由來
「fromis」為「from idolschool」的縮寫，而數字「9」則代表9位成員。因為韓語沒有/f/ 音，因此fromis讀音像 promise (承諾、約定)，喻意著9位成員將遵守與觀眾們之間將成為最強女團的約定。

歌迷名稱
官方粉絲名為「育成會員」，沿用自先前《偶像學校》的名稱。

問候語
「現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！」（「이제는 약속해, 소중히 간직해, 당신의 아이돌로 성장하겠습니다! 안녕하세요, 프로미스나인입니다!」）

問候動作
全員伸出小指頭（即「打勾勾」的姿勢）

成員介紹

李賽倫
姓名：이새롬/Lee Sae Rom
生日：1997年1月7日（21歲）
座右銘：將幸福養成一種習慣
最終排名: 3
Instagram：

宋河英
姓名：송하영/Song Ha Young
生日：1997年9月29日（21歲）
座右銘：不要失去珍貴的東西，努力去做吧！
最終排名: 2
Instagram：

張圭悧
姓名：장규리/Jang Gyuri
生日：1997年12月27日（20歲）
座右銘：Just Do It!
最終排名: 9
Instagram：

朴智媛
姓名：박지원/Park Ji Won
生日：1998年3月20日（20歲）
座右銘：Have courage and be kind
最終排名: 6
Instagram(private)：

盧知宣
姓名：노지선/Roh Ji sun
生日：1998年11月23日（19歲）
座右銘：度過你日後回顧時也無悔的日子
最終排名: 1
Instagram：

李瑞淵
姓名：이서연/Lee Seo Yeon
生日：2000年1月22日（18歲）
座右銘：如果做也後悔，不做也後悔的話，那就後悔吧！
最終排名: 7

李彩煐
姓名：이채영/Lee Chae Young
生日：2000年5月14日（18歲）
座右銘：成功的人終會成功
最終排名: 4
Instagram：

李娜炅
姓名：이나경/Lee Na Gyung
生日：2000年6月1日（18歲）
座右銘：不去做留下遺憾 倒不如做了再後悔
最終排名: 5
Instagram：

白知憲
姓名：백지헌/Baek Ji Heon
生日：2003年4月17日（15歲）
座右銘：My way
最終排名: 8
Instagram：
Instagram：

數位單曲
Glass Shoes (29/11/2017)

在2017年11月29日於偶像學校畢業後，Fromis_9於2017 MAMA日本場，首度公開表演出道先行曲《Glass Shoes》（유리구두）

MV:

Dance Vers:

MAMA舞台:

Music Bank:
15/12/2017

22/12/2017

Mnet Mcountdown
21/12/2017

MBC Music Core
23/12/2017

迷你一輯
To. Heart (24/01/2018)

在2018年1月推出首張迷你專輯《To. Heart》，於1月24日以Showcase形式正式出道

01. On The Road To Me (Intro)
02. To. Heart
03. Miracle
04. Pinocchio
05. Be With You
06. Glass Shoes （MAMA Vers.)

MV:

To. Heart Dance Vers:

Miracle Dance Vers:

Pinocchio Dance Vers:

To. Heart 應援教學:

Mnet mcountdown Debut Stage:
25/01/18

KCON JAPAN舞台:

迷你二輯
To. Day (05/06/2018)

在同年6月5日推出第二張迷你專輯《To. Day》，因張圭悧參加《Produce 48》而以8人體制進行活動

01. Want to Get Close (Intro)
02. Follow You, To You
03. DKDK
04. 22nd Century Girl
05. Clover
06. First Love

MV:

DKDK Dance Vers:

DKDK Dance World Cup Vers:

DKDK Dingo Live版:

DKDK 應援教學:

Mnet mcountdown Comeback Stage:
05/06/18

KCON LA舞台:

KCON NY舞台:

首張特別單曲專輯
From.9 (10/10/2018)

10月10日以首張特別單曲專輯9人完整體回歸
01. Love Bomb
02. Dancing Queen
03. 물들어
04. DKDK (From.9 ver.)
05. 22nd Century Girl (From.9 ver.)

MV:

Show Champion Comeback Stage:
10/10/18

DKDK Dance 9.Vers:

22nd Century Girl Dance 9.Vers:

專屬綜藝節目

《Fromis_的房間》
2017年10月19日至11月16日期間播出五集的團綜節目，紀錄出道準備過程

《THE100_Fromis_9》
2018年5月1日開始播出，紀錄少女們在濟洲島旅行的100小時

《Fromis_9 X <THE 100> mini CONCERT》
以個人迷你演唱會為《THE100_Fromis_9》計劃作結

特別計劃

'2On + Be Alright' by 李賽綸 盧知宣 李采映 白知憲

'Youth - Troye Sivan' by 宋河英 李娜炅

‘Despacito - Luis Fonsi’ by 朴智媛 李瑞淵

雜誌拍攝/廣告代言
Ivy Club:

GRN+:

Ceci 1月1號:

1st look Magazine:

官方頻道
官方網站:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Vlive:
Youtube Channel:
Daum官咖:

開Post Template

CB大發！In F9 We BOMB！ [/quote]

蝦翁老公留名

UCCU

小小姐 下次再改

張圭悧老公再留名

張圭悧 我愛你 !
圭悧丈夫 小智留名

娜彩老公留名

狗竹相公達陣

朴智媛老公再次留名

中間我嘅

上次小智要炒完分類
人類總是要犯相同的錯@會員朴智媛

蝦翁老公再強勢留名

我自己都唔知原來佢炒左

見係會然你開po所以先特登揀呢張黎留名

老斬好波

蝦翁丈夫再次留名

留名

熊巴

掛住張圭悧 ...
無得見 ...
好想見 ...
課得不夠重 ...
圭悧啊 好想你 ...

唉 我最後都係忍唔住飲 ...
想喊
聽緊 圭悧 無法傳達的真心 ...

做乜仲唔訓

圭悧啊~~~~~~~~~

小智呀。。。

雖然我窮
但跌錢都係事少
我想見圭悧啊 ...

停啦好嗎

忘不了的圭悧

今日預錄個陣其實好想舉呢個
但係全禁所有應援物 ...
所以無舉

傻妹 ... 好掛住傻妹啊

希望星期五 音銀 夾到時間去...
圭悧啊 ... 我好掛住你啊

以前我追前團個陣，我一直都意為我好鍾意某某，我為過佢喊 ...
但諗返原來從來都無一種好掛住好掛住嘅感覺...

追星咁耐，圭悧係第一個比我呢個感覺嘅人
可能有人會覺得我轉黨無耐

可能呢d就係命運 ... 雖然轉黨無耐
但我付出嘅全部都係真心
為咗f9 我脫咗前團
為咗圭悧 人生第一次課咁多隻碟 ...
做咁多野就只為咗見圭悧一面 ...

我呢d毒男可能真係追星追上腦了

掛住圭悧

小智頹到

爆哂炸無計

買左幾多隻?

小智好過我見都冇得見

我想見真人都淨係得個想字
但小智你起碼都叫有機會去追去見

帶住三個老婆仔留名

Btw 其實fromis_9個f係細階f 下次開po留意返

仲未飛？

中午1點機 去緊機場

14號 第2場fs

收到 同埋個[]入洗洗唔洗改番做育成會員？

再課

我應該會課

應援

呢個我無乜意見

次次見佢地自己嗌都覺得好可愛

改做 [G1 ]

靜d...

小薯意見
不如下個Post開始轉 育成會員

一係就 [G1 ]

我將我條命拎埋出嚟
博多次fs ,手頭所有現金 All In (唔好意為好多，我真係一個好窮嘅學生，唔係講笑。)
唔理幾多隻，唔想再因為無出盡全力而後悔，去到一場已經夠。
將屋企賣得嘅野全部賤賣套現生活。
之後呢個月一日一餐，
唔中就去跳漢江 係咁

小智加油
問有米會員借住一萬幾千比你先

依家問題係 就算我喺韓國賣物 都應該趕唔切課落今次到
所以我計畫係將所有現金All In，留返200蚊做 預錄交通費。

再賤賣所有賣得嘅嚟 維持生計

唔中跳漢江

唔撚理 All in

背水一戰
反正我過兩個星期都唔會得閒追星期六日
我嚟緊仲有畢業考試
去到fs一定叫 佢地幫我應援 ! 集氣我考試Pass

加油

幫小智集氣先

我呢

加油啊小智

集集集集 去埋我嗰份

靠會員去傳遞連登育成會員嘅心意啦
同埋影多啲靚相

我都想見下佢地

今次知宣好正

緊係啦 我老婆仔

手足們，六點見

今晚7點申請聽朝音銀預錄
到底會員趕唔趕得切呢

冇cafe 已jump

渣架 冇CAFE
聽朝即場排啦 300個位

即場唔係都要cafe咩

趕唔切架啦 去旅行啦

好過你係香港做得把口嘅數據狗

聽日狗衝預錄

即場都要

窮係咁架啦 點似你有錢無掟洗飛去韓國旅行

會員GG 追完上班路可以去抖

聽日仲有迷你見面會

入去有咩條件

加油入FS
我要集氣係去FS

入到去叫f9 幫我集氣考試

唔知

喂

佢寫住係 for 參加公開放送既粉絲

但唔知幾點
無公佈
通常係 預錄後 / 完咗生放後
但似預錄後
因為生放入場得10人
同埋 之後佢地有下個活動 好趕
所以應該係預錄後

大神

老斬呀 唔好咁啦

老斬呀

到時影多啲娜彩比我睇下

跟番個隊型先

15號有躺放睇

我彩彩世界第一

今日有無stage呀

今日播返秦國kcon

落機啦

幾時有連登手足version

嗯

屌 咩料
要洗眼

我想睇下有人cover
點知得1個
我竟然睇哂

屌 又跳得幾好 出左先一日咁快背曬隻舞真係算勁 我呢啲舞痴睇過萬次都睇唔識啲動作

其實真係學得好快 連dance practice version都未有
有時想出去學 但我地呢啲幾廿線女團無人教

樣子

Sor 睇咗十五秒 已經頂唔順 投降了

會大發的 !!!!!

呢樣真 idol嘅舞比普通人跳好柒

去左黑天買碟同kihno
碟130
kihno 160

咁快有貨

屌去左第二間訂
聽日先有貨

真愛一早mon定計好哂數

少年

屌仲以為聽日先有

早買早享受

都on99 預訂仲慢過人買現貨

證明你對蝦翁既愛不及我
邊間訂?

唉算我太遲飯上蝦翁
點解有個咁正嘅女仔都留意唔到
仆你個街m字頭個間

小小店一向慢一日
但價錢就一樣
3間都打開龍通

屌 我都係m字頭間細舖
聽日去攞

你開唔到蝦翁小卡姐係蝦翁唔愛你

以前唔係太急想攞碟我都用gmarket算
屌一轉返碟鋪就出事

我都聽日去攞

唔通晚晚談心又話你知咩

舞神

要學姐係廢J啦

原來有咁多大神

老斬c位

小妹淨係識睇人跳

男人老狗cover女團舞
唔好整衰隻舞呀

我寶

好感動 Spotify終於有得聽
我決定loop到瞓覺

G1

琴晚已經聽住黎訓

蝦翁

型棍大神們

三隻手都咁白滑

小智原來係真絲

無諗到會員朴智媛係真絲

受小妹一拜

3隻男人手

乜咁多絲打

原來我都係真絲

扮咩其實成個po都係絲

其實係。。。

乜青爸

小妹都係咁話😄

斬咗鳩變咗小妹

小妹係咪想玩大鱔

真愛
我wife
娜景

大神又恰啲小薯

我斬左佢碌鳩落黎咪會變真絲

屌你呀

個個隻手都咁白滑

開站未

見到你真人就開站

睇手都知係靚仔 呢到應該得我係肥矮柒毒

#metoo

最後買左幾多隻

2隻 加 kihno

me肥矮窮柒毒, 仲要油頭暗瘡

大多你一個哨牙

原來今日去左個festival表演

KCON

諗起聽朝上班路多圖

個台好近

你地出發去霸位未

差唔多

近到可以直接hi佢地 而佢地又會hi返fans

依家幾度果邊

宜家6度

10月就6度

辛苦哂

小白

小白每次撥頭髮都好型

兩日hanteo銷量就10000隻
簽售既威力真大
要轉型做主攻賣album了

有fs先賣到咁多姐

有fansign keep得住都好呀
起碼有多個機會攞銷售分

4度

凍到

張圭悧 世界級

排隊中

低清圖

應援手幅

狗竹啊

買未

好靚

我老婆本身都靚

你地話得6度 佢地著咁少

其實講就講6度 體度溫度其實冇6度咁少

同濕度有關
個邊濕度低
你感覺會係涼多過凍
係香港近赤道濕氣重先咁易覺得好熱/好凍同易出汗

爛圖一張頂住先啦

知宣簽名卡

提子

炸彈係 娜炅簽名

張圭悧 我愛你 ！
多謝你粒Love Bomb

圭悧為我寫上 "我愛你" 啊~~~~~

提子到爆

又係香港濕凍世界第一既時候

這些機會

卡背及炸彈背

卡背: 謝謝你來看我們，粉絲一直以來的應援也成為我強大力量

聽日先飛

你又去追 ?
自己定同大大一齊去?

真旅遊

十級攰 眼皮都打唔開

小智

唔帶我去

新飯留名

飯邊個

提子到想死

屌 抽唔撚中蝦翁

祖師爺想人地飯邊個?

飯邊個都好 係我地f9飯就好

@朴智媛 @老斬

點解釋? SheShe

Love love love bomb

笑撚左
leader比wifi導左入黎?

我晚晚都咁樣攬G1

張圭悧 !!!
我好愛你啊

屌去緊攞 好緊張
毒撚最緊張就係開小卡

點解呢?

你班大神就緊張中唔中生放姐
我地唯一希望就係開到自己waifu小卡

唉好灰

每次買都一定中g1

無得見真人 抽中小卡當見左架啦

好多蝦翁娜景

老智~~~~

唉

你班娜景蝦翁飯 有冇狗竹同我換

老智爸抽到咩

我要狗竹呀

娜景呀

我夜晚去攞 狗竹pls

又有野追

我中左張狗竹 但好靚唔捨得攞佢黎換

要唔要蝦翁呀

國民妹妹
想聽小白叫聲我做Oppa ~

講聲想換娜彩卡先

唔要比我

老斬開到狗竹既話換

你有狗竹同我換咪比你

咁就唔叫比啦

咁你就返去訓陣先啦

賽綸大隊長
綸B:「所有野都喺我控制之內 」

啱啱開多次黎睇下入面
原來有隻有三張小卡 兩張相同蝦翁
上次Dkdk又試過三張小卡

送張比我

呢樣野就好似生仔會有雙胞胎一樣

蝦翁啊 你做咩走左去人地度

狗竹都走左去你度

Cdwarehouse未有碟既

娜景

識貨呀

呢排好多新飯

個雙色頭應該得佢carry到

cd warehouse慢到一個點
信和啦

MK妹正

大團會快
呢d細團

娜炅(囧)呀~

蝦翁啊 我求下你返黎啊

我都好多娜景...

10/12 7pm Teaser
10/15 7pm Prologue
10/16 7pm Episode 01
10/17 7pm Episode 02
10/18 7pm Episode 03
10/19 7pm Episode 04
10/20 7pm Epilogue

fromis_8

唔會番架啦
因為係我度

長髮saerom

短先正

智爸買左幾多隻

2隻album 1隻kihno
消失的狗竹

我會努力帶佢返黎

有d野係努力都無用

課多20隻啦你

我到而家都覺得加個9字係尾好on9

信和係咪已經有貨
好緊張又要抽小卡 希望係狗竹/小白

背負緊全post希望去影大學

20隻都可以入唔到

今日個ending好靚

G1孖辮

型棍大神

我娜景靚=個ending靚

睇黎真係出左好多娜景同g1

應援好大聲
我蝦翁好qq

做狗好過做人系列 有得錫saerom

乜青絲手氣真好

熊貓

狗竹寶

唱左3首 玻璃鞋>love bomb>dkdk>encore to heart

啲動作好細 睇唔清楚個stage

有無相

過完機up d上黎

今朝上班路都有d

唔係現場睇係咁

冇人貼我bb

今日係咪有開咪

今日考試成個腦都係Love Love Love Bomb

一部分人有
AR黎

部分有
現場聽聽得出

好彩星期三忍左手 尋日考完先瘋狂聽

我都忍住淨係聽咗幾次

考試禁曲

我都知我呢D小薯 得手機圖 低清又唔靚
純粹分享下

好想有相機 ... 窮撚追星慘過敗家

小薯

我老婆
小智大神

低清都咁靚 真人仲得了
真係好想見下佢地

呢幾日見識到 人地D追星器材 ...
我 自愧不如
好似食咗慚愧波板糖咁

你叫我呢啲數據狗情何以堪

工欲善其事 必先利其器

原來古人追星個陣已經深深明白到呢點 ...

小弟器材比大家參考一吓

小米8

Iphone影相仲廢

呢幾日見識過乜叫真大神之後覺得，我呢D真係蝦毛

蝦毛圖

我想影蝦翁呀呀呀呀呀呀

岩岩經過新村 聽到love bomb

就係現場睇唔清楚
睇片反而覺得ok

小薯都想添置新器材

hi

過黎搵我傾計未

試下一陣過黎搵我

你仲想添咩 428?

放送小卡

娜囧呀

我娜景正到

囧囧

你咪啦

咪咩
幾正

中左Rom Sae 同小白小卡，有冇人想交換？

小智搏埋今次？

連登力量

呢到只係一部分

呢到啲手足好rich

希望有課嘅大家都抽到入fs

準備去fs

幫我同娜彩講我愛佢

唔中就

不如你試下個人係韓國先

唔想去韓國試旅行 韓國無野玩

狗竹企到咁後

今日套衫幾靚

因為要比我娜彩玩

我蝦翁嘟嘴

好羨慕依度D大神有得去

今次CB走咁前~
出圖唔比返班妹妹企前D ...
因住背後有人講壞話啊

反正企後面，你同我咪又係第一眼見到佢

區區一張待機室圖 咪讓下妹妹

碟已入 我feel到娜彩等緊我

老斬開到狗竹換娜景

無狗竹 無彩 但係小卡中小白G1同兩張娜景 立牌就中小白同我娜景

發現好多娜景小卡

唔要可以比我

正確態度 我好樂意幫你地接收

清到見頭髮絲
我都想影蝦翁呀

I mean發現好多人都中娜景小卡姐

我聞到一位既味道

vlive
我蝦翁

有IU

inkigayo fighting

大家得閒可以去投下

有頭3都已經好叻女
but 頭3都難

2個ac投晒

星期二the show有啲機會

有NCT 不過唔知佢地上唔上去打歌

攜手進入簽名會

會員朴智媛 小智 熊爸

連登力量

粗卡粗卡

恭喜小智唔洗跳漢江

係張圭悧救左我一命
唔係嘅話大家應該聽日新聞見到我

恭喜恭喜
幫我同班老婆仔講我下年一定飛黎見佢地

祖師爺出到聲 一定代為傳達

頭先喺街 喺普通鋪頭 聽到Love Bomb

蝦翁來襲 愛心炸彈!!

童星小白簽名會

真假熊貓

My waifu好正

我小白

小智妻子張圭悧
張圭悧 我愛你啊 !
규리야 사랑해 !!

今日件衫真係好靚啊

呢樣真

痴線 天使下凡呀

張圭悧真係世界級 完美天使

fs專利啊 真係好撚想去

不愧係我waifu
希望下年預到時間去一次追CB

見大家唔po出黎

犯規喎心口

知宣好有壓迫感

仲要豹紋

幻覺黎姐

仲有條拉鍊

娜景都

國G你咪啦

我都係講事實姐

國絲唔好搞娜景啦

娜囧正呀

好有愛 想攬哂佢兩個

係 但我得音源紙應該入唔到了
btw 你企邊

入到咪入 入唔到先算

i see 嚟到傾吓計
等到好悶

Mk到呢

真係好mk

mk有得睇f9
我都想mk

我熊貓仔咩concept都有陣swag味

準備好去第二場

綸好索

收集完成認証圖

我都好想收齊

唔奢望收齊 淨係想齊1set狗竹

我差張彩煐

應援聲好大

有份叫

好想見下紅橙頭嘅會員

我唔係。。。

son of mk

仲活動緊，完咗再出圖

張圭悧 我愛你

今日人歌終於出

手機弱圖

張圭悧 好靚好可愛啊

應援好大聲
條透明膠裙真係唔識欣賞

個樣好可憐

真係好膠

佢地著咩都靚

今次cb有冇機會有1位
雖然撞晒好多人cb

妻子張圭悧
愛心發射

大台嗰啲應該好難 唯有寄望the show show champion嗰啲

有無蝦翁

望望上一層

啲相高質
我愛你啊蝦翁

我都覺高汁

蝦翁好善良
今日同蝦翁算係傾得比較長

呢排我地掛住追F9
呢度即時靜咗好多
忙到訓都無時間

冇辦法 大神們飛曬

同佢講左咩

咪就 朴智媛 同埋 熊爸 兩個囉 ...
兩個Fromis_9 重心支柱

開頭就介紹吓自己 傾下D我好鍾意你啊
真人好靚啊 我準備咗封信比你
佢又話多謝啊 封信好靚 會好好返去睇

我話好鍾意聽 夢之國一號出口
我問佢會唔會之後放落專輯出
佢話 佢都好想，仲想將其他更好嘅作品放埋落碟比我地聽

之後傾下我第一次嚟 好緊張 ...
之後又話會努力支持佢地 ...
之後就勾吓佢手指尾咁 ...

呢類野啦

蝦翁我諗算係傾得 頭1,2名最長

正到 夢之國一號出口啊啊啊
狗竹呢狗竹呢

My waifu正哭了

呢個係我同我妻子兩人之間嘅秘密

入黎係LM見大神

你先係大神

家陣蒲頭你見到個d都唔係大神
大神忙到唔上水

大神蒲頭

今次專輯真係好大發, 然後等下星期播埋綜藝節目!!!
VERY GDGD
繼續大發落去啦~fromis_9~

話說我地f9唔洗搬宿舍 算唔算係好事

你係指轉左新經紀公司

好彩唔洗搬
睇左i團團綜teaser 突然覺得f9宿舍真心好正
又有露台 又有閣樓 練習室又係樓下

多得我地重課
課到齊小卡 都係小弟第一次

Mnet石頭粒寶貝女嚟

希望唔會 話哂都係石頭第一個女

心入面都知道公司一定偏心i團
只係希望今次cb令班老細覺得f9值得投資更多

多得大神們
第一次咁感動，由idol school睇到兒家

好多大神

又講你自己

我小薯

會然今次係韓國留幾耐

22號走

賀MV破200萬

微笑天使打包唔該

第四場 簽名會

香港連登 Fromis_9 Post 代表團 簽名會現況

第一場代表 : 會員朴智媛
( 熊爸 小智 不中 )

第二場代表 : 會員朴智媛 熊爸 小智
( 全員達陣 )

第三場代表 : 會員朴智媛
( 熊爸 不中 , 小智 不參 )

以上是確實的情況
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
以下是預計情況

第四場代表 : 小智 不參 , 熊爸 會員朴智媛 未定

張圭悧 世界級
我尋日同佢講

장규리 ! 사랑해 !
圭悧答我: 나도! (我也是!)

正到不行

我都話咗 張圭悧 係愛我咖啦
尋晚深情對望咗好多次

得啦得啦 大神做到既野 我地數據狗恨唔黎

我只係 幸運嘅小薯

叻喇叻喇 好葡萄
下年訓身仆過去同佢講我先係最愛佢嗰個

乜青係絲就唔好同我爭女啦

爭女無分性別

圭悧鍾意男人咖

我蝦翁呀

你睇下佢有幾多女就知

好有壓迫感

你唔好屈佢啦
人地圭悧鍾意男人咖

你咁講 新飯入到嚟人地真係意為圭悧出咗櫃

張圭悧相公FOREVER

逼圭悧出櫃都有嘅

原來今日突發電台

電台相

終於買左cd 小卡中左g1 狗竹 紅色個張中小白
最鐘意既都中哂 已滿足

個vlive個點

法國大神場場中

出左直拍

重點係隻耳仔但係cut左半隻

狗竹唔怕俾爸爸話啦

唔好用特別既眼光望我waifu

lie V

我蝦翁縮埋一舊

好得意啊啊啊得返個頭仔

小白剪短真係好呀珠媽

拿我唔准你咁話佢

狗竹句oppa走埋音

蚊子舞

G1呀

gyulwon

爸爸唔識睇Youtube ...
只識睇電視 唔播上電視就過到骨

係囉 屌 成日又講埋咩高潮宣
又用埋晒D特別眼光望我家狗竹

你可唔可以望清楚ID名先話人?

係咁撚隻公仔

我同小智係同在座各位講緊
做咩對號入座姐你國絲

講緊野都keep住撚
下次飛去搵佢要送隻比佢

好啦認個錯 俾狗竹打返下

你又岩呀 入黎入得密左wo

我意思係你地全部
我都無諗住指名道姓講邊個 你就自己搵位坐
無你乎

我未碌到落去 未見到老智個回覆已經想話佢自己搵位坐
我回完佢
碌返上嚟睇 見到原來你都係咁諗

大小二智 所見略同

好鬼嘈 說好的lie V

ASMR 聽到耳朵懷孕

Be with you

果然係志同道合

真係成個幾鐘都無放開過

係 智同道合

老智個智 到底係邊個智 ?

我都有飯啦終於

估唔到呢個po都終於黎到set版規既一日 好滾動

1.唔準改知宣花名
2.唔準睇狗竹

我都係早d過主自己一個靜靜地睇fromis算
唔想犯十誡比d大神大大釘上十字架

係明洞補齊曬所有碟
間鋪最後果幾隻都買曬

同我地食飯未

又食?

好撚飽

我想過相呀

琴日睇埋con 今日就走了

未過完呀

冇人po

G1好正

娜景好正

咩

娜炅好正

G1好丁

咪丁佢啦

但好正喎

有咩好丁。。

靜到

智巴

數據狗同大神都全面潛水

咁我地算係咩

你係大神 我係小薯

你係fansign 3場3中既大神

唔聽電台都唔知佢兩個又去咗打機

今次cb成績大躍進
Show champion個live就快破百萬!

有米到

預祝買4中4

好有米

一位候補

候補啦

見到車尾燈當贏

應援大唔大聲 ?
我企正中睇緊 我已經出盡力叫 生命應援佢

唔算好大聲
不過聽到都算好

原來你有入到

所以咪尋日問你地今日有乜搞
你地又話有活動有野影
我見你隔離團有免費擊掌都無去 ...
諗你應該都係唔得閒 就無多口出聲
所以我尋日TG叫咗你地幾次問你地今日有乜搞

我都係排f9即場
有就有 無就無
點知有

咩隔離團 唔明

唉又唔叫
排個陣我地都係到

係到你又唔排?
你無入嚟? d團都唔見你名

有第2都好叻女

屌 唔嚟都有獎

文青片

等緊出嚟 dkdk

屌 其實輸得唔算多

入到候補已經好感動

叻女架啦今次 慢慢一步一步黎

好彩唔係限定

見到佢地進步左咁多
真係好想當面讚下佢地

真係好叻女

最驚29號之前就完打歌 留資源比挨鬆

真係唔好咁快就完打歌
明明今次cb成績好左咁多

dance pra好正

資源分配一定係限定團優先啦
大家準備定過空白期啦

新飯lm 想問下seoyeon有咩站高汁 想save下相

新飯welcome
本人來講 熊貓站睇開beautiful my ocean大神

其實之前都留意開f9 本身比較中意chaeyoung 但係上次係韓國見到幾次f9真人 覺得seoyeon好鬼正

果然同你個名好match 中意yg style

有冇高汁jiwon站

你自己影𠴱d

睇返自己3場fansign影𠴱d

窮到死 邊似會然你咁有米

有個站叫샤이니好似幾正
你可以去睇下

佢d圖都唔錯

D小卡好多，可以點算

派比數據狗未

儲齊蝦翁都心足

直出唔執了

識貨 熊貓仔

咁狗竹留比我
乜青去睇熊貓

我九隻要哂sor

太大貪了

鬼叫佢地咁正

正到不行
但你都係唔好同我爭啦

補返

冇爭 老公相公丈夫和平共處

第時一齊飛嚟追個陣會唔會大打出手

可以攞返黎益下我地數據狗

唔夠你做 我瘦仔嚟

啱先計返原來我地連登代表隊已經課咗有過100隻

SM 面前 班門弄斧

大家好，

这里是 OFF THE RECORDENTERTAINMENT。

首先感谢各位对我公司旗下艺人fromis_9以及 IZ*ONE的厚爱与关心。

对于特定艺人的恶意诽谤以及线上线下，移动端上的虚假内容进行传播的行为是明显的犯罪行为，会对艺人本人，艺人家人及公司，乃至于对支持喜爱艺人的粉丝带来精神上的伤害，考虑到这点，我们宣布将加强通过法律手段对旗下艺人进行保护。

今后若持续发生上述名誉损害及散布虚假内容，恶意评论及诽谤，性骚扰，侵犯肖像权等事件，本公司将采取不接受调解的法律措施保护艺人。

感谢各位对旗下艺人的喜爱，我们保证今后也会通过持续的监屏和积极的应对尽最大努力来保护艺人的权益。

希望各位给与不变的温暖的支持和鼓励。

谢谢。

以後叫 "某婦"好啦 ，加埋個姓可能就告到你 甩褲

如果唔係當時賽綸大隊長開聲
叫佢哋畀多啲機會新人上嚟
可能連一周偶像都無得上

笑死 熊貓自介個陣走音

今日第一日無去 ...
今日夾唔到時間 今日一定要返學 ...
so9sad

想問下巴打們喺邊度買開碟？原本諗住等hmv啲大鋪, 但好似等唔到喇

通常信和 方便就腳

信和價錢係咪間間差唔多？巴打有冇相熟嘅買開？

差唔多 通常sky music/minishop

轉頭去睇下 感激巴打

唉 啱先瞓晏覺 醒咗個陣
個人突然好sad
點解我要咁撚窮 ... 想追佢地 但無錢
想影佢地 得部手機小米
家陣仲要變賣家當 賣Q晒屋企D前團物品
好似以前小學生咁 無錢上嚟賤價都賣咁款

唉 ... 點解要咁窮
窮人最唔應該做嘅留學 同 追星我都做齊

開閒日都未必有錢放
只係叫做有d機會咁解

見到佢地同到佢地傾計已經好好啦
好好儲一年錢 下年重本追

我下年一定訓身追
最好唔好年頭CB 年頭未必夠錢 年中就差不多
但年中又隔太耐 ...

我蝦翁先係真忙內

蝦翁真係好好人
同佢傾計真係好開心，佢真係有種比人開心快樂幸福感個種女仔。無架子 好純
真係一個傻妹嚟

其實都飯過幾團 我都係第一次對一團咁上心
雖然真係好想下次cb任性咁飛過去追 但諗到無可能話走就走 就好sad

係啊 就係呢種感覺

雖然我比你地近 , 我都叫見到真人
但係我都係呢種感覺
好想不理一切課盡
但都係無可能
但係一諗到呢到 就會sad

喺能力範圍內做到最多已經足夠
因為追星真係無窮無盡
所以希望大家下次會更有能力去追f9啦
真係好想體驗下成班人去追星個種感覺

你咪大神
呢到你課最多
你鏡最靚
fs all in

Show Champion有個彩煐翼龍飯

點樣彩煐翼龍飯法?

小智你

我下次去茶記叫佢炒碟 彩煐翼龍飯出嚟先

係我隔離嗌到痴左線

要彩煐定要翼龍飯？

好鬼大聲痴線 好似女飯黎？

係 不過好似唔係跟我地團入生放
純粹彩彩唯飯

好彩佢企右邊 唔係企我個邊
如果唔係 耳仔都唔洗要

我就係企右邊
本身見佢拎男團手幅
無啦啦到彩煐part就叫
嚇親

唔好講你 我諗彩煐自己都嚇親

我又M記過夜啦 ...
仲有四個鐘就點名 ...

凌晨預錄真係好痴線

無計 我窮
又要住得遠
5點鐘點名 除咗提前一晚出首爾之外 別無他法
如果去熊爸到借宿 咁陣間又要比多程車錢過嚟 又欠多份人情
我直接早一晚屋企出嚟 連個少少都慳鳩埋
(細佬唔係首爾人 )

]
點名了
凍凍凍

my waifu

彩彩

西裝褸 彩爺

佢其實幾nice 次次影佢都會望

Weekly Idol有無中字

今晚狗竹特別MC

啱啱睇得英字

落堂返去睇直播

三個都靚

feel到好尷尬

我地嘅狗竹真係好正

小卡中咗彩彩 想換蝦翁

放埋一齊 高下立見

彩呢到好難換走
你可以問問老斬

Mcd一位候補

我喺 圭悧 後面
MC台
我舉

一陣望清楚d睇下小智先

依家角度直望圭悧

認證

喺圭悧右邊

正
多謝認証

諗緊仲有咩走馬燈好整
我同圭悧用緊 走馬燈傾緊計 佢成日望我

陣間出呢個 好無? 狗竹

正 你換既話再幫你認證

其實個個位 出乜都係我嚟

我會有埋手指尾
但好似隔離條友抄我舉手指尾

附近好似得你一個電子板

好似岩先有人用大電子板
用ipad個d

終於聽到狗竹講返句英文

同Ikon 爭榜
好撚叻豬

我頭先見到有塊大Ipad喺你個位後面

集氣！

岩岩都見到

上一轉mc狗竹遮住咗小智

好撚緊張

好耐無開呢d音樂放送直播黎睇 特登開定

已經好叻豬

屌

一位候補已經好叻

對手係IKon啊
贏唔到都係好正常
有第二已經好勁

今日套衫好靚

呢兩張相真係好撚靚
世界級 人又靚 衫又靚
我狗竹bb真係無撚得頂

週偶有中字了

收到風有個新開娜炅站

屌今朝咪見到囉

啱啱睇完Weekly Idol
我地班女真係好正好可愛
不過完得好突然 半個鐘太短
好想佢地上多啲綜藝

我地f9影硬照真係無得頂

蝦翁 咁靚點會比佢唔出鏡咖

f9真係全員都係靚女

彩真係好好笑

佢地以新人黎講
其實綜藝感真係幾好
要癲嘅有癲 要反轉魅力嘅有反轉魅力
但最正都係佢地做尷尬嘢後嘅反應 真係好可愛

今日係黑色

全部都越睇越正呀

唉
我係數據狗

返左黎?

發完夢了

最尾40秒笑到痴左線

最愛去Camping嘅走音擔當

好撚正啊

打底褲畀人睇晒

我彩世界第一

官咖有條友
家陣出咗結果嘅所有場次之中
5場炒4場 ，韓飯嚟

15, 10, 12, 12, 14 張
得第五場用14張入到 其他全炒

之後有個韓飯 4張 爆入第五場
屌呢d真係運

你專登睇人地嗰到 ...

屌 我家陣一見到彩彩rap
我個腦就係 彩煐翼龍飯
有種崩壞feel

笑甚麼 我也是翼龍飯
見到彩真人我好可能叫成咁

見你咁想食 彩煐翼龍飯 我就成全下你
出張尋日影嘅彩煐圖

sor 原來呢張出過 .轉頭出多張補返

fromis_9 越睇越正!

補返張彩煐翼龍飯比你

直情一試就愛上啦

小智大神你個智字好似曾相識

話說小弟好想收佢地To. Heart個手幅
但呢排搵左好耐都搵唔到
唔知各位大神有無咩方法

你預幾錢先

無啦啦大咩神 你咪最大個粒

你係大神。。。

都唔知你講乜
我脫咗痣啦 我家陣塊面好乾淨 好靚 無痣

$300內

我可以變到出嚟
但係我係韓國唔知點比你

你講呢個麻?

係啊 搵左勁耐
小智大神有無興趣tg傾？

係香港搵呢樣野 根本冇可能

個段時間太少f9飯
我都好撚後悔點解唔早啲飯

你唔瞓都要睇fromis

唉屌果陣仲未入曬坑
邊似得d大神個個都有

我妻子張圭悧世界第一
我愛張圭悧

@老智 @乜青絲
狗竹真係世界第一

呢啲基本啦
狗竹黨都係世界第一

狗竹d卡多都唔想要

開咁多隻就會咁 唔要比我

幫你出圖引佢地

話說遲啲狗竹大神站好似出calendar
好想要

嗚我差下面嗰張
邊個站？

我都係差下面
Orangeroad早兩日好似話出

係就正

新飯留名
有冇狗竹圖分享 做wallpaper

我都話咗 新飯全部都係狗竹飯
歡迎歡迎

走音&Swag擔當
我其實幾鍾意瑞淵
喺fs過程之中佢眼神最有女朋友feel

冇計 48唯一作用

我係例外喎

蝦翁塊面真係好吸引人想meet佢

要揀一個最啱love bomb concept既成員
我覺得係熊貓
今次真心match到爆

又講自己

咁多大神點頂。。

其實mnet搞48就係為咗推紅 fromis_9 同埋 張圭悧

dingo條片 狗竹受難記

原來佢咁驚吱

快點治療我

兒童醫生

小兒科白醫生

我係咁睇狗竹比人吱既part 好正

狗竹黨

今日d運鏡咩事

彩彩今日好叻

蝦翁好得意

專業嘅表現
今日有去生放 ， 頭先幾撚擔心佢啊

新飯留名
因為love bomb而入坑

今日多人到PK
全場爆滿 企到人嘅地方都企晒
樓梯都爆晒
f9 入咗應該大約50人

歡迎
新飯飯邊個?

圭俐 娜炅 同河英
其實第一印象係睇produce48有圭俐
先開始有留意fromis_9
依家完全入坑

新飯全部飯圭悧

我BB張圭悧 世界級

做咩

狗竹黨勢力好大

我彩咩事

你細心睇返今日音中彩彩
呢D野真係生放先會有 ...
但彩彩真係好專業
入到fs要讚佢

見到都心痛

講啦

真•大神

我就 狗竹認得我 ，
娜炅應該好大機會認得我，
知宣應該都認得我
彩煐有機會會認得下
其他就未必認得我

甩咪啊佢 隻左手差唔多成程攞住

真係望唔到頭五秒發生左咩事？

long time no see

搞完條裙仲要搞咪

乜青絲

返嚟喇返嚟喇

老斬消失左咁耐 終於返黎

又老閪咁早

全進的大神 受小弟一拜

不得了綸條馬甲線

哇練左幾耐先有
果然係我地嘅綸大隊長

我的戰友

好正

蝦翁真係好得意

呢個真

雖然filter重手左少少，但好撚正

唔算重手吧?
我鍾意有落味精嘅圖 呢張適量
瑞淵好正 真係
我都其實幾鍾意佢

頂 佢地真係好撚靚
顏值嚟講真係五代之首

依家電台啊

睇緊 好正

原來電台可以咁近刷臉揮咁耐手 ...
早知今日都去電台啦

留名..無睇一排Kpop，原來假有情都就黎出道
Love Bomb 好洗腦

留名唔介意 支持

留名
蝦翁

尋晚電台
蝦翁話自己性感
狗竹話自己好多撒嬌啊
搞乜啊班友

蝦翁可唔可以唔好性感 ...
狗竹可唔可以唔好撒嬌 ... 我接受唔到啊

性感值-100

去fs 我會反映比佢地聽
要求退貨
還我 無性感版 蝦翁，無撒嬌版 圭悧

大神上水

小妹你幾時還錢

快架啦快架啦

個post愈來愈靜

冇啦 大家都唔上水 冰河時期is back

仲有智巴

發完夢上多啲水

my waifu首歌就出

上返水

乜青

召喚各路大神

大神得兩路
智媛大神同埋娜炅大神

化身做鏡頭

發現身邊越黎越多friend睇f9

咁咪好

唉 我家陣一睇Fromis_9嘅片 就會過度興奮
個種過度興奮係好誇張
係興奮到我要強逼自己唔好睇
一睇就會心跳加速得好厲害
雖然知道應該唔會加速到猝死個隻
但有種好誇張嘅感覺 ...
姐係我本來雖然唔怕過山車跳樓機
但個種感覺就似人地驚嘅人玩過山車跳樓機嘅感覺
心諗 屌 大佬 睇條片炸喎 有無咁誇?
就係咁誇
所以我家陣睇都係少少 少少咁分開睇
一炮過睇 心臟負荷唔嚟
頂唔順啊

小智喺呢個時刻......

要爆了

因為佢地真係好似炸彈咁

咁？

我得閒 我開吧
你搞乜? 你返工?

出吓低清圖 刺激人流

屌 我真係好鍾意九個一齊影
相比起影單人相 我鍾意九個企埋一齊個D團體相
團飯

話說點解今個禮拜上咁少音樂節目

同埋我想影
屌佢老味呢幾日忙得濟唔撚記得咗
頭先醒起 望一望今日原來最後
但係經過上次機場嘅教訓
我已經知道公司所指嘅嗰一日並唔係嗰一日咁簡單
係要夾時間
望一望個鐘
已經知道為時已晚
望鐘個陣4點50分
不過都盡地一鋪 狗衝出去
去到嗰陣係六點鬆少少

去到我見到一樣嘢已經知道 錯失太易愛得太遲

我見到 ... 廣告板出現嘅 ... 竟然係 ...
某婦隊 Izone ...
已經知道神仙難救 ...

屌 應該真係6點做界

Izone 個邊 岩岩6pm 公佈 有廣告
姐係應該fromis_9 今日6pm 主權移交
屌~ 其實我出門口先前我已經估到6pm之後會無
但冇諗過轉咗去 izone
唯有將我影到嘅圖片 放去izone post 請佢地食提子
等自己心理平衡番

小智好慘呀 機場之後又一次

呢次係自己問題
自己呢幾日冇乜時間又忙又唔記得咗
屌佢老味 我家陣就去放提子

頭先vlive好正
忙完一日睇到佢地9個真係身心舒暢

無錯
辛苦完一日 見到佢地真係會好治癒

屌 做咩玩抖音

會員你返黎都未爆po

無計 大家都唔上水 ...

估唔到未打完歌就走曬

me2

唔知大家有無聽過鋼琴版
係完全唔同感覺
小弟唔識音樂 淨係睇過下啲識音樂嘅人嘅評論
大概係講成首歌係minor 去到chorus先轉返major
其實今次隻歌真係好撚癲
一首應該sad嘅歌俾左佢地之後可以變到咁撚正

要開新po了

我開啦

記得分類

會然留返1001比你
我推埋淨低

1000